各位廢老，財爺叫你地死番去珠三角居住啊

老冇認同